IT support telegram group

之前入左個group 因屋企有事被退，想加返但搵吾返，果個group 每日成千msg ,有無人知係邊可以加返

你搵失業毒男

join